(冇圖) 搭地鐵見到幾個日本妹 好撚正

仲要大波

你老母係日本做雞都好撚正

冇圖你話冇著衫都得啦